土耳其：10-12/Oct Cappadocia 兩絲求伴併車遊

有意請留tg 詳談

併車自主性高d , 分擔開支.

九月尾獨遊, 10月二號返香港, 冇機會見到

已聯絡

會唔會坐hot air balloon 呀？打算坐邊間？交流下.

我book 左butterfly balloons.

去到其實直接join local tour玩都夠晒
local tour分3條線，你每日玩1條都夠

如搵到人併車，可以避開d local tour 人潮，仲可能砌到去Tuz Gölü 就爽YY